有十萬人揸住藤條，真係想睇下有咩人敢挑機

唔洗等人地出手先

人地出口挑機或者講粗口就可以用藤條打ga 啦

c9 同99都一定贊成

玩膠

藤條打有甲嘅係完全冇用

唔好話著甲，著厚少少打落去都唔痛

黑社會同大波man黃洋達都有甲？

無可能成身甲 樓主個諗法幾好 又輕 又快

你著牛仔褲用藤條打落去都唔痛啦

赤手空拳:襲警

打狗棒:襲警

藤條炆豬肉:都係襲警

你拎個指甲鉗都當你攻擊性武器啦， 無謂攞一樣高成本低效果嘅嘢